點解無人講張家朗

世界冠軍

不了
我要曹星如